在太空用紅米 Note 7 拍照會是怎樣？給你照片感受下！

感受到碌柒好涷, 好似無咗感覺

Iphone已經可以係黑洞影相

人體黑洞?